# Японский аукцион

Данный проект представляет собой клиентское приложение [Японского аукциона](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%AF%D0%BF%D0%BE%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9_%D0%B0%D1%83%D0%BA%D1%86%D0%B8%D0%BE%D0%BD), реализованного при помощи библиотеки React и Smart-контрактов на языке Solidity.

Node version: 18.12.1

Yarn version: 1.22.19

Выполните `yarn install`

Прежде чем запускать приложение выполните все пункты по Развертыванию проекта из Wiki.

После выполнения всех инструкций из Wiki и установки всех переменных окружения выполните `yarn start`. 
